唔洗再擔心乜撚野冇朋友去

道不同不相為謀，講多無謂，當日928既唔出，平時口上英勇既又唔出，單拖出到黎自然有志同道合既人，幫得幾多得幾多。

入唔到！